● Реализовать класс, описывающий человека и его следующие
характеристики:
○ Имя (строка)
○ Возраст (положительное число не более 120)
○ Рост (положительное число не более 3м)
○ Вес (положительное число)
○ Цвет глаз (enum)
● В классе должны быть:
○ private поля для хранения данных
○ public свойства для получения и изменения данных (при изменении проверять условия,
указанные выше)
○ public метод для печати информации о человеке в консольs